{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484491?place[place_type]=GID&place[gid]=2484491&place[latitude]=35.31846386&place[longitude]=127.8975065111&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 펜션 33.3"
    },
    "text": "宿はカップルペンションで、屋外プールを保有しています。 入室は15:00で、退室は11:00で、ピックアップサービスはウォンジターミナルで15:00から18:00まで提供されます。 客室ごとに個別バーベキュー場が利用でき、雨天時にも利用可能であり、炭とグリルは2人基準で15,000ウォン、3~4人基準で25,000ウォンです。 幼児がいる場合は追加料金が発生し、36ヶ月以上から追加されます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットはできません。 施設としては駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などがあります。 屋外プールは5月末から9月中旬まで利用可能で、利用時間は20:00までです。 カラオケの利用料金は1時間に20,000ウォンで、利用時間は15:00から22:00までです。 基準人数に対する料金であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、宿泊をしなくても追加料金が発生し、最大人数を超えると入室拒否される場合がありますし、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室はNO.1からNO.6まであります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "ピックアップサービスはウォンジターミナルで15:00から18:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は炭とグリルが2人基準で15,000ウォン、3~4人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児がいる場合、追加料金が発生し、36ヶ月以上から追加されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能な期間と時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月末から9月中旬まで利用可能で、利用時間は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金と時間帯はいつですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間に20,000ウォンで、利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 396
    }
}